土生南亞d小朋友廣東話真係好流利

見過佢地d兄弟姊姊都用流利廣東話
雖然寫中文字係冇咁靚
但溝通完全冇問題
反而見過本土華裔小朋友有時用普通話傾計

見到外國人
比香港人講廣東話仲要流利

其實南亞都好多好人

南亞好人同壞人真係差好遠

當南亞佬都肯學廣東話而香港細路視之無物

用廣東話呢家野
真係睇得出同本地文化既融入度
五六歲既南亞裔都可以好好廣東話
屋企明明唔識廣東話
但佢地自然識
就算係譚仔d新移民亞姐
唔喊唔淡都叫堅持用廣東話
根本如果仆街政府唔故意推普
學廣東話係自然而成

本土南亞裔80%怪怪地

睇番以前
跟本係人黎到都會學廣東話

死南亞狗又臭又過度活躍，有一次我見過個南亞賤種仔撞鳩大肚婆

坦白講
你連登仔點屌蝗蝻都好
普遍香港人係唔會好歧視自力更生嘅人

南亞本身好多唔同種族 種族之間有唔同語言 喺香港唔同種族嘅南亞傾計都係廣東話

利申：教育工作

好似有啲南亞人連自己鄉下話都唔係好識講,甚至完全唔識

又洗底

成日同南亞人踢波，冇乜野，聽日又去過

香港人唔會歧視尼泊爾人先.

咁都吹奏

連登仔最叻就係到處分化樹敵 打散團結力量

我巴西咖，碌柒

本地出世嘅南亞人好多都識講廣東話，有啲小朋友直情操流利廣東話粗口

一向都話南亞＞＞支那

香港根本要引入多d南亞人

Me

其實幾唏噓 本地人嫌棄 反而咁多外國人去學

其實歸根究底都係支那人自卑變自大嘅心態 佢地真心覺得支那同美國一樣 所以英文國際通行 普通話亦然
同埋佢地被迫害妄想症加極度自卑到你唔同佢講普通話就係睇佢唔起 歧視佢咁
佢哋唔止對香港人咁 對所有人都一樣 以前讀國際學校 有個支那插班生同老師投訴我地欺凌佢 特登同學之間（入面有印度人 日本人 韓國人 香港人 巴基斯坦人 英國人 美國人 澳洲人 菲律賓人 台灣人）傾計用英文 唔想佢知我地講咩 所以我地全級學生同老師都當佢痴線

識個半南亞

原本仲會寫簡體字5p字

俾我屌咗幾次後輪到佢日日屌人5p同蝗文蝗語

啲蝗蟲有冇屌佢「你又不是中國人 有甚麼資格說三道四」

無

支持廣東話

睇翻深水埗大陸嬸屈人偷佢易拉架單嘢
個南亞人都話自己係香港人 講廣東話 住50年
個大陸嬸就係咁問人係咪中國人

不嬲覺得五毛有意分化香港華裔同南亞裔

南亞裔因為英國管治，喺香港隨時仲耐過由中國走難落嚟嗰班，早就已香港為家，亦都因為膚色、語言，係最難被「中國人」嘅一班人

有乜理由香港人唔係同仇敵愾對付中國同中國人？真正嘅香港人點解想同英國歷史切割？

班垃圾好鐘意講英文
扮唔識廣東話架
佢哋應該覺得講英文高人一等
可惜狗改不了吃屎
蝻就係蝻

都好過支那蝗講支話
係咪噉講呀？

連登咁多單雙非，會撐邊一邊心中有數啦

南亞係香港叫有武力嘅人種
而且容易煽動
企係香港人嗰面嘅話真係獨立都靠佢地
啲黑警恰香港人就叻
支那梗係想收佢到邊啦
但問題係南亞人對支那根本冇好感
唔似啲大中華膠成個腦都真愛國
南亞人只係要錢

所以支那依家玩煽動香港人種族歧視南亞
之後從中扮英雄收邊
不過本身相安無事嘅兩群人
冇啦啦點會煽動到種族仇恨？

論影響，支那人走水貨塞晒條街
逼人講普通話，叫人離開香港
叫人讓位俾佢，係街到大吵大鬧
南亞人壞人十年見唔到一個
支那人就殖民者上身
一日過份過一日
日日見

屌！你肯定用普通話果班係本土？

好撚多假結婚
一係娶個支那婆落嚟由得個仔講支那話
一係就跨境
我細佬學校有依啲人，我知佢地咩來源多

我屌你個非洲啊！我巴西咖碌柒！

一早話南亞都可以好好架啦，大家以後唔好再聽黃巢鳩up,比佢啲惡劣種族思想荼毒到啦

唔好亂咁代表我地沉默大多數

無論佢講唔講廣東話
蝻亞人都係成日搞事嘅人

佢用人口嚟侵略香港 同文化入侵冇分別

痴線佬，係咪超雄哥派你黎啊

多元種族嘅香港
係香港對大中華毒嘅天然抗體
南亞裔根本唔會受中國文化影響
英治時期各種族都相安無事
而家反而喺香港挑起種族仇恨？
唔撚好將中國嘅歧視帶嚟香港

蝻亞打手全面進場

係撚
扮唔識中文又有

其實香港嘅治安都係假難民問題。

南亞人就算做咗香港永久居民，要攞特區護照都好難，因為佢地好難攞到中國籍。

同埋唔係中國籍嘅香港永久居民，即係其他係香港住嘅外國人係無咗好多政治權利，包括選立法會直選，所以當年司馬文為咗參加直選，就要入中國籍。

所以班支那蝗可以雙非、單非、姨媽姑姐叔伯都可以一家團娶申請嚟香港，而佢地本身係中國人，亦唔會有香港外籍永久居民嘅限制，啲政治權利多過外國人好多。

大致上認同，但穆斯林入侵都係全球面對問題，包括係香港。要融合，首先要對方都係咁諗，而唔係好似班左膠為融合就哂班穆斯林一味講政治正確

廣東話緊係支持 但南亞狗都吹奏真係

下話

呢個真
大把蝻土生土長接受香港教育為左搶學位都會扮唔識中文
就算有考中史都要扮唔識中文
有利益個陣就話自己係香港人無個陣就係蝻

分份五毛全面進場

分化

其實南亞都好多壞人

班蝻亞人殺人放火強姦打劫 有咩未做齊？
幾日又一單 幾日又一單

香港多元化都唔係多到放咁撚多難民落嚟
佢地同班搶資源嘅150個有咩分別？

我屌你個非洲我巴西架碌柒

喺香港嘅南亞裔，除咗穆斯林，仲有錫克教、印度教、佛教徒等，而香港受極端穆斯林影響相對中共赤化影響真係微不足道

就算當南亞裔係敵人，現階段香港人不分種族都要企喺同一陣線，「聯合次要敵人、打擊主要敵人（中共＋港共）」

馬來西亞各種族之間咁多矛盾，都識得聯合起嚟，推翻腐敗媚中政府，香港人無理由咁笨柒仲玩分化啩？

咁係應該反假移民犯案啫
關土生土長嘅南亞裔撚事？

講尊重本地文化
南亞人>>>>>>支那人

我屌你個非洲我巴西㗎碌柒

支持多d南亞人黎香港

有次叫pizza個外賣仔打黎用純正廣東話講去錯座 上到黎先知係南亞人
又有禮貌 畀tips都識講多謝 好過好多本地外賣仔

有個鬼佬同事成日都會問我地啲粵語意思 佢地真係好有心咁去了解我地個文化
相反望到啲蝗落到黎仲屌我地唔講普通話去就佢真係睇到好大分別

on撚9, 係香港成長廣東話流利要被稱讚?
唔識就先吊7佢姐

你真係反蝗反上腦
要吹噓下D係香港橫行霸道既垃圾識講廣東話
你會唔會稱讚你中學時期校園個惡霸D廣東話好好呀屌你老母!

香港真係抵撚死, 連D低等種族講幾句廣東話都流撚哂精

事實有D蝻讀非主流中小學, 主要語言係英文, 呢香港生活學埋廣東話
但係比人話就轉channel講幾句濕9英文懶係高等咁
心底睇香港人唔起
你又知唔知呀吊你老母!?

係人黎到都會學香港式廣東話
可能講得7，但屌人老母個陣都一定好撚正音

講屌你老母仲撚流利

我覺得連登係有一班五毛，不斷散播仇視南亞人既言論
你地睇下百份報就知
當然，仲有一大班on9仔一齊附和

非常同意

廣東話咁流利啲女比佢哋溝埋

而壞人佔了9成

真

諗起個黑人細路俾人話非洲仔
俾佢屌番轉頭

聯南抗支
上次深水埗單嘢都係個南亞人
幫細路出聲鬧條支那婆

真係好矛盾 佢哋嘅同胞又有啲作姦犯科咩都做

但係話咩 都有好人之類嘅說話
對南亞人尚算講得出口
對支那人真係講唔出
由細嘅偷呃拐騙 大至政權壓迫 消滅廣東話正體字嚟講
支那人 真係冇一個係無辜

南亞人來自好多國家，唔代表係穆斯林

成班連南亞狗都吹奏，明明就好撚多土生土長嘅都唔識講廣東話

獨醒撚 ，身邊啲女性朋友無試過比南亞佬視姦同聊？

支那人就係

廣東話粗口仲好流利

有聲

南亞仔理撚得佢識講咩都係垃圾

我唔係想話南亞人就係穆斯林，
只係想講返當要做一個多種族國家，
就會有好多融合嘅問題
而家最逼切要面對嘅問題就係假難民同穆斯林入侵

5P殘體狗 Sky_Croc 又嚟搞事

Sky_Croc 事件撮要

Sky_Croc真係高登最黑人憎嘅會員

你老味Sky_Croc冇撚野下話, 個標題係繁體, 但個內文

有咩好吹奏，因為身邊嘅人係講廣東話啫
過幾年d 學生，超市收銀員，餐廳侍應個個都講蝗語，d 蝻咪學蝗語囉
講到佢地好愛本土咁

唔好on9 咩南亞人有好人有壞人
20年前咪就係有班咁人講大陸人都有好有壞
你哋自己睇下今時今日乜撚野環境
on9 一次就算 唔好一直咁on9

我見過南亞人去三哥食腩肉清湯走九，嚇親我

阿差先講廣東話
依家土生土長既小朋友都係講普通話大

多數都係烏都語

咩種族 巴基應該唔食得豬肉

連d大陸同事都好知掟會盡量講廣東話，做兩三年野已經講得好流利，係得香港政府驚死奶唔切共爭住賣港推普